豪情還剩了一襟晚係咩意思？

跪求文學巴絲解答

無情還剩了一襟晚照

都係黃霑唱得有味道啲

靚料正料 人人食過東海 開心到笑

屌，唔撚記得咗有呢個廣告

首先你知唔知呢首歌由來先？
知唔知邊個劉正風同曲洋

笑傲江湖，唔係太記得，曲陽係一月神教嘅人？